<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<ejercicio>
	<encabezado nombre="">
		<animacion nombre="" />
		<texto nombre="">&lt;i&gt;Estamos en la Alcaldía del pueblo, donde Juan conoció algunos de sus beneficios y sus compromisos como ciudadano. Veamos:&lt;/i&gt;</texto>
		<seguir nombre="" />
		<repetir nombre="" />
	</encabezado>
	<instrucciones nombre="">
		<animacion nombre="" />
		<texto nombre="">&lt;i&gt;Lea la pregunta que aparece y seleccione la mejor respuesta.&lt;/i&gt;</texto>
		<seguir nombre="" />
		<repetir nombre="" />
		<volver nombre="" />
	</instrucciones>
	<verInstrucciones nombre="" />
	<prueba numPreguntas="0" erroresPosibles="0" retroBien="7" retroMal="8">
		<pregunta nombre="pregunta1" retroBien="1" retroMal="2">
			<preguntaTxt nombre="">&lt;b&gt;Uno de los beneficios que le da la UMATA es la orientación técnica para la producción de sus cultivos. 
¿Pero cuál sería su compromiso?&lt;/b&gt;</preguntaTxt>
			<respuesta nombre="">
				<respuestaTxt correcto="0" nombre="">Recibir el apoyo y no ponerlo en práctica</respuestaTxt>
				<boton nombre="" />
			</respuesta>
			<respuesta nombre="">
				<respuestaTxt correcto="1" nombre="">Aprovechar el apoyo y ponerlo en práctica.</respuestaTxt>
				<boton nombre="" />
			</respuesta>
			<aceptar nombre="" />
			<areaResp nombre="" />
		</pregunta>
		<pregunta nombre="pregunta2" retroBien="3" retroMal="4">
			<preguntaTxt nombre="">&lt;b&gt;Aquí en la oficina de vivienda y desarrollo puede acceder a proyectos de vivienda para usted y su familia.
¿Pero cuál sería su compromiso?&lt;/b&gt;</preguntaTxt>
			<respuesta nombre="">
				<respuestaTxt correcto="1" nombre="">Garantizar el pago oportuno para que otros puedan beneficiarse.</respuestaTxt>
				<boton nombre="" />
			</respuesta>
			<respuesta nombre="">
				<respuestaTxt correcto="0" nombre="">Aprovechar y sacar varias viviendas.</respuestaTxt>
				<boton nombre="" />
			</respuesta>
			<aceptar nombre="" />
			<areaResp nombre="" />
		</pregunta>
		<pregunta nombre="pregunta3" retroBien="5" retroMal="6">
			<preguntaTxt nombre="">&lt;b&gt;La Secretaría de la Mujer ofrece proyectos para mejorar la calidad de vida. 
¿Pero qué compromiso tendrían sus beneficiarias?&lt;/b&gt;</preguntaTxt>
			<respuesta nombre="">
				<respuestaTxt correcto="1" nombre="">Participar y ser líderes emprendedoras</respuestaTxt>
				<boton nombre="" />
			</respuesta>
			<respuesta nombre="">
				<respuestaTxt correcto="0" nombre="">Invitar a las vecinas así no necesiten el apoyo.</respuestaTxt>
				<boton nombre="" />
			</respuesta>
			<aceptar nombre="" />
			<areaResp nombre="" />
		</pregunta>
		
	</prueba>
	<retroalimentacion nombre="">
		<animacion nombre="" numero="1">
			<texto nombre="">Excelente, usted sabe que su compromiso como ciudadano es poner en práctica el apoyo que le brindan.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="2">
			<texto nombre="">Inténtelo de nuevo, si usted recibe el apoyo y no lo pone en practica no está demostrando compromiso con su comunidad.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="3">
			<texto nombre="">Excelente. Usted sabe que al pagar oportunamente permitimos que otros también puedan aprovechar los beneficios que tenemos como ciudadanos, de esta forma no le quitamos la oportunidad a otra persona.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="4">
			<texto nombre="">Inténtelo de nuevo. Este pensamiento es de alguien que sólo piensa en el bienestar propio, recuerde que el compromiso con su comunidad está en aprovechar bien los beneficios para que otros también tengan las mismas oportunidades.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="5">
			<texto nombre="">Excelente. De esta forma se aprovechan los beneficios y se presta un servicio a la comunidad, lo que demuestra un comrpomiso real como ciudadanas.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="6">
			<texto nombre="">Inténtelo de nuevo. Este acción demuestra que los beneficios no se aprovechan correctamente y nosotros debemos garantizar que los beneficios sean aprovechados de la mejor forma.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="7">
			<texto nombre="">Felicitaciones, usted conoció las oficinas de la alcaldía y supo ejercer sus responsabilidades ciudadanas demostrando un compromiso real con los beneficios que le brindan.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="8">
			<texto nombre=""> </texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
	</retroalimentacion>
</ejercicio>