<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<ejercicio>
	<encabezado nombre="">
		<animacion nombre="" />
		<texto nombre="">&lt;i&gt;Juan siempre se informaba sobre lo que pasaba en su comunidad leyendo el periódico local, sobre todo cuando estaba estudiando su compromiso ciudadano.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Claro que no todas las noticias eran buenas. Veamos.&lt;/i&gt;</texto>
		<seguir nombre="" />
		<repetir nombre="" />
	</encabezado>
	<instrucciones nombre="">
		<animacion nombre="" />
		<texto nombre="">&lt;i&gt;1. Lea la noticia que sale en la pantalla.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Si es una buena noticia, arrástrela a la imagen de Juan feliz.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Si es una mala noticia, arrástrela a Juan triste.&lt;/i&gt;</texto>
		<seguir nombre="" />
		<repetir nombre="" />
		<volver nombre="" />
	</instrucciones>
	<verInstrucciones nombre="" />
	<prueba erroresPosibles="0" retroBien="13" retroMal="14" variosElementos="0">
		<elementos>
			<elemento nombre="" destino="1" icono="" retroBien="1" retroMal="2">Más oportunidades para los nuevos empresarios que apoyan su comunidad.</elemento>
			<elemento nombre="" destino="1" icono="" retroBien="3" retroMal="4">Se abrieron cupos de estudio para los nuevos empresarios.</elemento>
			<elemento nombre="" destino="2" icono="" retroBien="5" retroMal="6">Nuevos empresarios no consideran necesario capacitarse.</elemento>
			<elemento nombre="" destino="1" icono="" retroBien="7" retroMal="8">Aproveche las oportunidades y demuestre el compromiso con su comunidad.</elemento>
			<elemento nombre="" destino="1" icono="" retroBien="9" retroMal="10">Empresario emplea a madres cabeza de familia de su comunidad.</elemento>
			<elemento nombre="" destino="2" icono="" retroBien="11" retroMal="12">Empresario arroja desechos a las fuentes de agua y entra en conflicto con su comunidad.</elemento>
			<areaElem nombre="" />
		</elementos>
		<contenedores colorGlow="0x047CAF">
			<contenedor nombre="juanfeliz" id="1" icono="">Buenas noticias</contenedor>
			<contenedor nombre="juantriste" id="2" icono="">Malas noticias</contenedor>
			<areaCont nombre="" />
		</contenedores>
	</prueba>
	<retroalimentacion nombre="">
		<animacion nombre="" numero="1">
		<texto nombre="">Perfecto, los empresarios comprometidos con su comunidad reciben nuevas oportunidades para sus negocios.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="2">
		<texto nombre="">Inténtelo de nuevo y tenga en cuenta que todos tenemos compromisos con nuestra comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="3">
		<texto nombre="">Muy bien, la capacitación es la mejor manera de sostener una empresa que ayude a la comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="4">
		<texto nombre="">Piénselo mejor. Recuerde que el compromiso con su comunidad empieza aprovechando sus beneficios como ciudadano.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="5">
		<texto nombre="">Perfecto, usted sabe que esto no es verdad, porque los empresarios capacitados, prestan un mejor servicio.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="6">
		<texto nombre="">Hágalo de nuevo y recuerde sus beneficios como ciudadano.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="7">
		<texto nombre="">Exacto, esta noticia nos recuerda que todo beneficio recibido como ciudadanos amerita un compromiso.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="8">
		<texto nombre="">Inténtelo de nuevo. Tenga en cuenta que las oportunidades de los ciudadanos van de la mano del compromiso con su comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="9">
		<texto nombre="">Perfecto, este titular es de una persona comprometida con su comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="10">
		<texto nombre="">Inténtelo de nuevo y tenga en cuenta que usted puede retribuir los beneficios aportando a su comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="11">
		<texto nombre="">Muy bien, usted sabe que ésta no puede ser una buena noticia porque todo empresario debe estar comprometido con el cuidado de su comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="12">
		<texto nombre="">Inténtelo de nuevo, y recuerde que si usted forma una empresa debe brindarle ayuda a su comunidad.</texto>
		<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="13">
			<texto nombre="">Perfecto, usted al igual que Juan, reconoce las buenas y malas noticias relacionadas con el respeto a los compromisos que tenemos como ciudadanos en nuestras comunidades.</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
		<animacion nombre="" numero="14">
			<texto nombre="">Vuelva a iniciar la prueba. ¡Buena suerte!</texto>
			<aceptar nombre="" />
		</animacion>
	</retroalimentacion>
</ejercicio>